其實禦板美琴呢個角色點解會咁紅?

有咩咁特別其實? 睇日本投票次次都係佢贏既

短髮傲嬌 無腦技能

歌紅，冇歌唔會噉紅

Railgun
電磁砲入面佢好型喎

好似嗰期冇乜短頭髮角色

因為only my railgun

短裙

比較有血有肉
唔係靠嘴砲

唔知 但好正...

首歌好聽

鐘意既野, 冇得解
咁樓主鐘意邊個

好過d廢萌女主，呢個起碼有性格

飛機場 同出面賣肉女成反比
不過我膚淺 鐘意食蜂多d

食蜂同當麻段故真係

當麻同食蜂結婚ok?

電磁炮

當麻好似冇咩人氣

得隻右手真係好廢,要殺佢真係好易

ok 炮姐我要了

H漫夠淫

Ok

食蜂鐘意 冇計佢要天上月亮我都摘俾佢

我覺得食蜂正過美琴

食蜂d h仲多喎

白井黑子仲正

炮姐

因為硬幣改變磁通量

only my mgun

你當上條勢力流架咩主角光環身邊圍滿灑勁人，打唔入

其實食蜂呢d能力

冇人去監控,強烈控制無邊可能

由得佢隨意洗人腦控制別人,恐怖份子黎

如果魔禁同超炮唔係俾jc staff做
個地位應該再高好多

hestia條帶?

超炮唔錯喎
係魔禁3衰哂

魔禁人氣好似仲衰過科炮
係咪好難睇

其實幾好睇
睇魔禁可以了解世界觀多啲 同埋每日右手哥救世界
超砲淨係講學園都市入面嘅嘢
同埋主角唔同 魔禁主線

未至於難睇嘅
最大問題係世界觀大，內容又多
動畫製作組一嚟好難將原著咁多嘅內容轉成動畫
廿幾本書變七得翻三季半年番
二嚟作畫都有問題，明明都係魔法範疇
Fate系列同魔禁系列對於魔法嘅呈現都差好遠

fate有ufotable做點比啊

特效公司 ufotable嘅Fate真係好正
Heaven’s feel3出未

殺左佢好大鑊
唔知有咩野彈出黎

因為好可愛

10月

有義氣夠雷
性格夠硬 適當既時候軟

靠打底褲紅

其實我覺得 第3季首OP "Final Phase" 好聽D

複製版既美琴唔著打底褲

一方通行幾時出第二季動漫

計我話首首都好撚好聽

似accel world

個咩index好似冇人理既
女主角

其實index同男主既互動幾好睇

index 似吉祥物多D

好多黑警

點可以拎ufo同JC比 一間慢工出細貨+有錢 一間就量產型+有限資源
魔禁電磁炮系列如果只計畫功算係OK 對比同公司嘅約戰3同老母連擊

其實而家大部份公司都做得差咗
你睇吓SHAFT小圓外傳同十年前正傳比

黑子仲正
套大膽泳裝

食蜂屌打

有邊個會唔鐘意美琴 ?

第三季出完龍 砲姐個scene
靚到
本身都唔覺佢咁靚
平時男仔格

美琴老母

1. 唔做作 有血有肉 就算係複製人都會去救
2. 自己係世界頂端 都唔會睇唔起其他人 夠真夠貼地
3. 有個性唔露肉 唔係啲隨便一個番都會見到嘅典型動漫角色

利申：我老婆

美琴哭了.........有邊個會唔心動

幾妍淑.......

一方通行

除咗性格同外表
佢啲打鬥都好吸引

喊嗰陣
Pin plz
此po議員

我妻美琴

排下隊啦........唔好以為留多幾次言就當自己排第一

排乜鬼 我日日同佢同床共枕

好彩炮姐係佐藤利奈配，把聲好撚正

自己去睇一次超電磁砲咪知

睇完電磁砲我都唔知點解會鍾意

量產型
諗起就sad

條帶

都係Hestia正啲

唔知喎
但射銀仔係幾型